其實自推五次自動入黑洞台有冇得諗

防止五毛打手最鐘意 自推上頂混淆視聽
呢個方法其實可唔可行 會唔會影響左真心討論Post ?

即討post咪收得皮?

自推啵 即係啲十連撚好鐘意果隻推法 即討有人同你討論點會有自推問題

自推